強烈要求駐港解放軍出兵鎮壓喺街上既市民協助特區政府防疫

點解連仔唔ban你，你同連仔係咪情侶？

老衲打jj就叻